[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (82)

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角[Lasswell / GRSR]

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

有人又想燈死自己

因為根本唔知幾時有非過

覆遲3秒就中伏 好彩

我擺明就係等1000回完先撳

龍槍定冰槍好

冰槍,玩得龍槍都係想要命中28 但佢有必中技,同埋算高器用運 所以唔洗

我都唔想又要麻煩我朋友幫我開po

個個都中 想抽了

人生有個開post朋友的確好極

FGO嗰邊咪係

朋友唔需要多 肯幫我開po就夠

今個場劍聖突然有返優勢見到Partisan啲劍聖守到勁多

仲要名都差唔多

支持

兩兄弟幫daddy管理間公司 閑閑哋都幾十pack 仲邊有分非定歐

中二行得太快諗諗計先

打劍聖我在行呀 放多啲我成隊土屬

因為喺後場係咁虛像到2046?

我隻中二行好慢

行得快但先手嘅話一下秒人2-3隻

轉侍囉

我都想
現實係日日返工做狗

你有獨特的做狗方法, 番工瘋狂打GAY

見人哋啲中二同另外兩個互含到2046
邊會行得太快

無群BUFF 既就會狗衝, 黑肉呢個場好X難用

之前咁啱得閒啫

上個場大細還OK, 一個QUICK 就上到去, 呢個場用曬3個QUICK 都仲喺自己場唔知JM9

專登食個字

水槍

我試咗好耐都搞唔掂
可能3個都衝先ok

btw,你今日好似6星

你要諗吓你土法抽咗幾多pack唔中

追撚住兩隊最高物攻無魔攻既黎打先有機 對面一隻HOLY 就會食屎

所以今次會歐返

我法國呢位巴打想接收連燈公敵9C9 個POSE

中二唔會行得太快啊 放閃buff都兩turn

黑肉冇留後技真係好難夾坦
又高素早又4move 2jump

咩打手衝上去都食屎架啦

個問題係控制唔到黑肉唔狗衝 而且仲要衝得快過狗

幾多個入excel？

我一心導人向善撇除賭癮
比你講到我咁邪惡

呢個場d五格斬好勁橋位有天然優勢唔食AOE

好多好戰撚 就黎半個鐘唔入場打就要入excel

但係6星到

一係玩高速？

未婚妻插埋黎點都兩件

對面無必中咪有機 因為一定開到閃技

頭先一動如果隻LUCIA 玩狩人我死咗

其實琴日試用返劍聖係幾好

好似少咗光戰因為？

其實都好高風險 隨時係要閃夠三下

咁都係諗留後

但係未婚妻招十字插又係伏伏哋
變相閃上嚟送死

咩話 今日唔係男女戰
咩話 一收工見到全清
咩話 今日又入Excel

唔用都得呀？ 佢啲技咁多

我自己用阿格 吸得住仇同係前面

如果咁樣飛過黎要食我三招

但係佢招十字插呢個場大力到俾佢插完唔死都重傷

又大力又範圍大好難捨棄

如果控制到後排痴上黎先插可能一招完場

但模擬戰就係夠距就飛左先

又係要諗方法留後

同佢同黑肉最大個分別係 黑肉行4 佢行3 隻坦會吸到仇應該

打坦扣一半
打打手扣大半

又要入excel

我隻黑肉俾佢插34XX 一下瞓低

咁你用quick嘅話應該都掂
我冇quick用要再諗諗

用HASTE 應該都得,佢應該無黑肉咁高素早, 彩花可能夠做

我試咗次已經放棄
直接衝上去->必中->死

過多個星期d未婚妻出晒黎 黑肉呢個場係死亡快車

同如果用未婚妻就唔想用赤法, 兩隻水俾人雷鎗劍聖啪啪啪好易出事

行得快既角呢個場無乜so除非你快得黎又有範圍技過去掃仲圍緊buff既敵隊 不過講緊百幾素早

棄糟糠了

分分鐘仲高
專屬綠技同影走都加素早
如果用hp up就另計

光戰開到個盾都俾佢必中插2千7

未婚妻卡又加素早

咁新女係正

遲啲專揀高物攻打都唔安全

試下3隻都行得快
土忍+黑肉+唔知乜嘢

橋位個邊唔驚AOE

單體/直線最勁

岩岩我打左一隊咁既野 土法一下完場

用閪花咭

又防貫又弱刺
我覺得打光戰仲勁過中二

dllm

迴隊真係mola mola

同埋龜龜地唔洗上中間就不斷破甲

見啲人都係放棄坦直接2隻閃配彩法/赤法

用SIREN 定奧丁都可以斟酌下

未婚妻死得仲快

氣都唔洗儲

我女隊都係咁砌... 不過都係果個問題

刺突打光戰係點都死，3連一下接近妙

我隻光盾重上哂盾同防

60斬抗插爆劍聖

係咪搞錯啲咩,未婚妻緊係Set到勁高斬抗,然後衝入人群無雙,你見佢啲範圍技全部自身範圍

用土巨點番25刺抗

siren

想要坦保護就用佢最愛嘅モント君

開埋Trust 斬隊無雙

不過今個場守隊可以放返光戰係第1位,冇咁易俾人估中隊伍

SIREN 係高咗斬抗, 但係又-多10雷抗, 呢個場好似話多鎗同劍聖呀可

用奧丁就無負雷同有少少斬/射抗

斬抗到好高嘅時候理得你弱雷,雷鎗有個問題係攻距太遠,唔夠AP用範圍射好易射中坦

數值就奧丁完勝

你另一隻唔係用奧丁咪得,同埋用奧丁就冇得玩斬擊無效

奧丁咁搶手

守到3隊就課5pack 1隊就棄 玩迴隊=on9仔

係好易射坦 招狙擊一野勁遠射埋去

扣幾多都睇唔到

fals 巴又要準備番番黎

佢出到太百搭 25%人KILLER 斬射抗 斬擊UP

你都係用黑肉咋

一早本住1場-3既覺悟

雖然我奧丁就嚟練滿共鳴,但練滿之後都係即刻練埋海妖多選擇啲,伊夫就算吧啦

話5pack就5pack
果然係百rank課長
.gun

有光戰仲係到嘰嘰趷趷

你有無電腦分析架 守3隊既機會有幾大?

你都有光戰

見到あゆむ隻光戰用Jump+1 好快就跳到上去

30lv

對面搞咩頹到咁
60分都冇

即係有啦

個坑位,2動就上到橋

啱啱轉咗個咁既閪場, 唔出奇

琴晚走咗個Twitter名人,但唔知咩原因,一陣睇睇

個或然率仲高過100%
btw,有冇直播?

守2隊0一隊-3 算唔算守3隊？

算
直播!直播!

緊...緊...緊係唔計啦

5pack啊

對面兩隻二動撞咗落我度0

呢個場2動真係好撚難打

最後過隻俾人屌打3星點會叫守

對面啲2動撞到仆街

俾人用2動撞=覺得我地廢

身為百rank大神5pack都縮

好反智 撞左2隻2動入黎最後又要個1動去打 jm9

出現第三隊就叫守三架啦

達成唔到 點叫縮

我呢到唔興咁樣睇喎

仲以為對面冇咩點打
點知係撞成咁

係咪有live夫睇

都話對面冇set好隊

明顯對面無執隊, 光戰喺中間 左右兩隻狗衝完上黎光戰1打3

都無野好抽 未婚妻真係唔靚

直程冇人打我 守0

建議CAP圖放post頭

對面106果個守左我地6下

真，泳裝待續

男人放頭果個無資格出聲

又玩曬我阿妹d TP

個隊好似係剩返隻計數妹同中二,其他人以為執到 , 然後就開始無雙

走數可恥

隻光戰好似係我打死 我對唔住大家 我俾佢隻中二清場

呢個場中二12AP一件

有野抽再5pack 到時開live

魔狼POOL 未完

應該成堆2動殘到爆嘅撞落去

咁都得

我見到貓B守3隊喎

BTW 光戰上濕婆咭同情人節咭都閃到兩咀 頭先MISS 咗幾下

仲有+4 無爆回既 RIBBON

諗緊跟唔跟用Jump+1 好吸引

點解要咁做

碌番上去咪見到個原因

光戰兩步上中間

依加課5pack有咩用 一個就死gay佬 一個就伊斯蘭教女人點抽得落手

其實RAIN值唔值得升
好猶豫，依家先1突

我法國我抽果啲ABCD 一定踩

抽魔狼啦望

Flag又係你自己立既
你依家倒番轉頭問我有咩用

打下碎算啦 想比未婚妻插爆咩

一下收皮

守到3隊就課5pack 1隊就棄 玩迴隊=on9仔

邊隻眼見到我話抽先我課黎買體力

咁慘
好放棄買碎

下隻live夫

會腸心水清 課5pack姐 成班係到抽抽抽 抽乜野

冇睇到，宜家上下有乜隊係到？

梗係抽魔狼歪GAY 佬咭

計算通

愛滋分散

咁點解唔等泳裝未婚歪中魔狼gay佬卡
話說隻game真係要燈先得平時唔見我守咁多

同排位同分數
夾到咁通常都唔會撞到 唔驚

光戰Jump+1真係幾掂,好快就上到前但要揀唔要最初戰士/暗精

撞你個2隊都係2動 你咁開心做咩

你邊到睇到我開心

係bor
恭喜有人唔駛棄game

暗爽緊

爽條春 我想講我個防隊連模擬戰上級都贏唔到

咁你幾時唔使棄game

唉成日係左緊

重以為怨XXXXX可以取代到ph地位

3萬4就中我覺得有小小便宜左佢

一定取代唔到, 我PU 時期抽唔到就堅棄既

咪係,我Lucia都4萬先中

差好遠
HKG san有種怨氣 感受到佢對自己非洲人血統既絕望

係係係 你依加中左講咩都得啦

好明顯迴隊就打唔到個模擬戰上級
呢啲格食格啫

我3,4年前都係咁,pu抽咗10 Packs唔中就想棄,之後俾當時嘅連燈仔屌醒咗
自此之後就設停損點

過多幾日 新角周街都係 我仲要轉唔到隊type

睇下隻想要既唔中我仲會唔會喺度咪夠

0左 無補充

沙沙土法阿妹 DONE

咁你幾時屌醒佢

係到扮個box冇角換

1.無2支杖
2.咁邊個裝斬抗卡

我記得當時啲巴打係講抽唔中就棄,咁你遲早都會棄架啦,個個人都會爆死,咁你不如早啲棄我個時課咗十幾packs,最後都棄咗 但諗返起好似又冇錯,所以之後就set停損

你隻隻都想要好難唔棄喎

會腸:十幾pack就棄(笑)

一係抽GAY 佬+魔狼 一係就沙沙自己裝

3,4年前而家唔會

希望下隻唔係OYO

你仲有LUCIA 冰G 扮咩無嘢換

會腸十幾pack先係開始

我反而覺得回隊打水槍好喎，隻野係大力，但易死

抽llm
沙沙自已裝咁點用斬射抗卡 係咪玩野

有必中技

佢招必中咁春大力

下隻合作，之後泳裝

依家就係焗你用燃燒立方體

無正常坦啊ching
冰g無活性孔同垃圾無分別

我choi 過你，我做歐洲人唔好

泳裝似係7月中 月頭角無理由放限

十幾pack唔夠zip會腸牙那

OYO有四格必中大傷害劍氣
全面步入必中時代

咁咪土法/阿妹裝 呢個場拉瑪二王又會食蕉, GAY 加又AOE 唔到 中二又俾你斬耐屈柒

利申 老吹

學飛雲咁，10抽中

6月頭已經燈定

呀妹真係得

你想做飛鼠(二世)?

學都無學

試左陣彩花走位
上級隻臭閪根本100cost

SOR 9RY, 真係 見到個名都想笑

呢個場會計A唔A到OE

今日對個公會叫乜名？

十字範圍吖嘛 我隻基加都會放冰刃先

海鷗團 [FF10]

又未改ai 屌哂空氣咁

士兵大劍術士
改個靚名就跟得上潮流

今個場建議黑肉用槍好d

再出必中我真棄

彩花自己用個陣唔知點解點走都柒位, 但係守又守到 可能對面走位仲柒

不嬲都DOUBLE gunner

想中二再行慢一步, 唔通要裝大王子件trust

就算係無活性都建議用槍

F咩咩有無試過基加同活性艾琳

招大十字範圍太遠 仲可以揀地下唔駛揀人做中心點
有d屈

艾琳試過啦,係幾勁但可惜限定公會戰連俾我試嘅機會都冇

係

艾琳好在夠慢

不嬲都可以揀地,佢個範圍咪姐係=基加嘅冰刃

btw 其實有得課金係唔會抽唔中

本多終勝

十二劈

基加招冰刃太廢無留意

今日走位

第一段片明明係得一日壽命既限定公會戰

虎鐵降完斬抗之後幾痛而家我會考慮埋魔力

if u can’t 必 them, john them

主要係秒唔到人唔會太驚
我係驚隻臭閪d人99之後唔知點build仲痛過上級個隻
到時都唔知點守
btw 基加咪100cost

留石光輝XXXXAOE必中

今日我只係出到一下虎鐵，其他冰刃，地型限制咗

我都諗轉魔攻

咁你定都得 一定會痛過上級個隻唔少

gum

我唔會抽

升埋Lasswell留石到佢出

到時無限資源抽 唔驚爆死

55

連登仔留石=笑話

出把水槍又多30%傷

仲唔抽？

冇撚有錯，公會成十幾二十人轉晒icon

得我一個係一直掛阿妹做icon

黎緊三個月我都轉唔到icon架啦

到時第一個轉光輝XXXX

收番埋你隻死GREY 佬先

但你抽咗

不知幾型

佢地唔識欣賞

希望人權角係冰斬啦

出曬啲必中
就係時候出翻啲有弓職嘅回避盾角
打佢一係見切一係回避 再唔係就打唔痛

真,想用基加R場

隻隻男角你都抽, 唔駛講咁多嘢

Lasswell 咁出名

應該係

我有留石等OYO

勁角我就抽
除非樣衰到生理上難以接受

到時泳裝真係全部人一樣都似

要求唔多 高迴有見切再識飛上天射箭雨女弓 我20pack都抽

法隊呢？

不了 閃避法師暫時仲係傳說

出隻魔法弓手

有冇人抽晒兩隻？

我知Reol有

你咁問即係你都想抽埋

飛雲巴放隻未婚妻出嚟只係煙幕,你話呢

想得個g字姐

歐洲雲

抽哂兩隻 買碎加埋6萬石
我自問gun唔到

再出隻近戰法師(not rain)

夠分換野

ur 鞋 加乜？

gun 唔到(104 rank)

無打成個禮拜

你都100啦
代表唔到啲乜

甲最有用好似係

今次我撐你

104 RANK = 你駛多我10萬石UP

回避型 12回 + 6素早
除非你+5 如果唔係都麻麻,只係唯一一件非Trust素早裝咁解

想知你地未婚妻係用咩副職同綠技用縮地/運+素早/HP

唔用

6月17改AI之後可以試拳 如果唔係應該一般都用返本職

未婚妻用拳王會唔會乜撚都秒

貫防 > 蓄力 > 跳入去

波動拳優先就好笑

會 99未

Lucia都有蓄力

拳好勁？
我印象中嘅拳仲停留係升暗拳拎trust嘅層面

有招技係蓄力 1回合增加150%攻擊力,6月17會改AI令到佢識係適當回合放

咁高刺傷斷估唔會波動拳大力過佢槍技掛

再唔係咪關咗佢

150%蓄力係總攻擊力變250%？

定白字

適當回合呢個真係好.....

白字 x 2.5

好似係話根據距離而定,姐係你攻擊距離係4 然後對面係5~8就會用

好似魔除咁連放兩下

原地用完行前2步 到人地過黎斬死你

咁要睇未婚妻AI 佢招飛天攻距係3+6

所以咪同Sentinel一齊改呢個AI,起馬可以一用先,俾人防貫+150%攻擊都咪話唔驚

Lasswell都有招100%但加成好低咁

睇黎係基攻低

係因為1TURN

佢埋到身乜都死

都係堆抗性, 今朝試隻光戰堆到6X 斬抗佢都係斬我幾百

咁睇唔知會唔會真係BUFF GUNBREAKER, 改招吸仇俾佢就幾有潛力

呢隻野d技能組有排研究

我真係覺得ok

都係100%攻 20防貫 VS 150%姐

1TURN 個問題係未行到去就散功 依加未改AI 呀

希望會腸繼續燈GB 唔會改

對次數盾弱 手短但素早唔算低

斬抗就冇得講 堆得都仲高傷冇可能

得意既係佢有招解buff 有無敵盾同龍騎職可以開發

空蟬依加個場未行到就放哂2次

冇防貫都係rj

ok呀 箭雨射哂d後排走唔介意3v1慢慢R死隻坦

之後d後排可能射抗魔抗範圍抗25%

ai識係後面射就係囉

我問個加成姐依家未改冇人用 唔知增傷會增成點

唔識近戰嘅遠攻都係垃圾

咁老實講如果識最遠距離射箭雨
可能真係太屈
第1場必勝咁濟

ABCD 話未驚過

無敵盾好有用

基加上前虎鐵 廢一下

之後就睇點打

6石又金
想DEL了

怨xxxx講到咁廢仲抽

雨箭真係勁喎

雷槍冇雷公咁遠打2隻

連畫面都見唔到

唔值得抽 唔係好似上次富士咁鳩都係抽神UP 印花換好過

用落係幾爽 我無2把+5槍今日打公會戰都唔差

唔抽野根本連game都唔想on

啱啱先打極練打上900 RANK

DKLM 火魔女帽 仲要我用幾千MP 換雙春轉番印花

係 真係唔好再抽

利申 三隻主角都抽齊

btw 20抽全金心理已經唔平衡

DLLM

好正常 合作不嬲閪機率

一早900左等renew

換咗隻LUCIA 換咗隻V 中咗隻馬蹄露結束呢個回合

HC 換家話驚都唔想開, 人唔笑

只想結束前中返隻鑽

你係咪專玩配角
馬蹄露who

仲有五日喎 一抽

唔係喎 諗諗吓佢兩個都算係主角

dmc 無乜愛 呢SET 我實用為主

咪話左之前熱戀期無game玩
刷輝空好快姐

畫到成個馬蹄露咁

抽咗四隻鑽都冇呢隻棄

不嬲夠石就抽
理得咩機

HKD $80

仲俾錢落P&D係咪戇鳩仔

WOTV 都執都未到佢執 梗係課啲唔會執既嘢

BTW 花嫁斷龍我都換咗

高潮樣

我第一次EVA 入坑唔知有無得BUFF

隻74未婚妻拎28命中龍槍 命中率高過晒我隻二王子同基加開始想整返龍槍了

一真見字2日內將隻彩花同Rain練到97 Faith
我叫你隻彩花練到97 Faith而你將佢整到就快30 Faith

增加生存率

即整上個禮拜整到97點知唔記得兵舍要轉返up

lm 睇OYO 係ssr

魔抗彩花，點跟

唔係掛

利申 唔會抽

每日免費十連碎pool都幾正 長註ok？

珍 碎兩倍都長註OK？

懷恨在心?

仲好，慳石
又唔會變公廁周街都有人用

今日抽倒5粒未婚妻

我中咗2隻練緊嘅ur

日日都2UR 重要係土槍 之流

土槍好失禮你咩

見到ラヴィエス係ssr心理唔平衡

打緊土槍碎
雖然唔知會唔會有上場既一日

xs用咗一年都無玩wotv開始laglag地

我都係XS 岩岩出個陣買 好流暢啵

ラヴィエス都唔係第一日SSR 做咩要拉埋OYO

唔失禮, 不過棄GAME 嗰時都唔知 出唔出到場

次次㩒入loading過下都lag小小咁

嗰陣出活動得個樣同劇情
二公子就係咁post圖+"我婆"+一定抽
點知下個pool出到嚟係ssr

等iPhone 12出再用埋5G, 到時打公會戰唔驚俾人搶

中埋咩火伯 長註都冇用

個期隻UR係咪

依家搶左唔一定打得然

大家谷下火伯的人氣, SE見到話唔埋會Buff下佢變SSS

係
輸俾藍毛毛真係顏面何在

人地百rank洗乜驚打唔打得贏

講真我都估唔到佢得SSR
呢啲係咪叫捉到鹿都唔識脫角

唔練藍毛毛了
連件trust都屎過新角

你張圖唔曉郁, FAIL

第一手中藍毛毛既USER 有咩睇法

藍毛有咩唔好？件trust好快有用

用未婚妻件甲好過啦

直覺把槍UR OYO SSR

甲 飾

邊把槍

頭有對翼果個

grey

你grey姐 都唔使咁雜食吓
求其係仔就啱

成班gay佬圍爐

抽到未婚妻係大聲d

diulasing刷極突發都冇未婚妻

要搵人出黎正歪風

我十塊十塊咁出

我都係
lasswell同ssr就係咁出

你都係其中一個咋

一隻99男角都冇

大王子唔計

抽lasswell同中二

仲要係第二個中中二
第一個好似係棄驚撚

大王子唔計仔
即係女？
而你鍾意女⋯

我係你之後

計大王子呢度冇人幸免

我為大家著想

[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (70) 半週年紀念

#100 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好話我屈你 自基睇

強烈懷疑你地收埋等人地轉左先

藍毛毛個件連裝都裝唔到添呀
飾物用番絲帶唔駛俾人STOP

都是GREY 佬

奶力中完仲要放HOME GREY 撚到

所以咪話遲啲多番啲角色就好多人都裝到

成班gay佬五十步笑百步

你有J 中二既念頭都係GREY

兩日夾埋刷咗10次都有，冇次中

嗯打開個角色欄睇吓

開口埋口關個BOX 咩事 會追既就係GREY 唔駛講咁多

唔關個box事仲可以關咩事抽萬幾石二萬石都叫追 我以為6萬4先係

反正我中二就1石都無抽過

幾萬石抽野目標可以好多隻
幾萬石練隻仔上99就真係無得講

你目標得一隻啫你都有抽光戰架

目標係得一隻 堅牢卡
光戰係必中pool中無抽過佢原本個pool
btw 暗忍呢個場玩龍騎傷害都唔差

咁不如冰G啦 冰G轉賊

明明大家都GREY,何必互相攻擊

抽得最後個step都係想中光戰啫
定唔通你想抽光伯

爭位置

龍騎係咪會改AI

冰g一遇到rain就收皮
都唔知幾時先可以出返場

Rain好快會比未婚妻收皮啵但係

暗忍剋光嘛

好似係step12中 唔係3

無圖你話單抽未婚妻個時中都得架啦

光戰最後一日先抽step3必中係蠢撚先諗到

好想抽頭2step 有無人支持 feel到會中新卡

尋晚：5pack都冇野好抽
今日：好想抽頭兩step

G持

5pack追新角
同
4000石抽下野

轉左隻冇升既光戰做icon以正視聽

玩得迴避流都唔會聰明咗去邊

駁吾刀

你是但抽下野都會有人想睇架啦
點樣焗你真係抽夠5pack

live？

step1,2都要live？
btw 唔識

又抽G佬POOL

唔抽step3仲gay乜

唔識就咁手機live我自私抽算

算啦 唔抽step2了

你an 定ios?

ios

冇live都掟張圖上嚟啦

爛鬼卡就算啦無人想知

抽埋step2 光伯

step3

過5隻無一隻想要等下個活動算

話唔定歪堅牢

魔狼+gay佬一齊黎

算啦

洗濕咗個頭反而唔抽 傻的嗎

10幾日咁驚做乜

Step3個幾隻又真係踢腳d既

貓XXX一入返會即刻做返9C9

派碎派到月尾

過5隻on99咁

邊有 我和平

彩花不知幾勁

想買彩花碎了

已98

有計算了

計算無復活無holy

彩花連trust 都勁

入唔入返會都一路做緊9C9

如果彩花AI再醒啲真係打哂
幾時buff

6月17？

為咗彩花40碎去抽step 傻的嗎。。

點都好過無目的都無lala 抽12step

抽中新角又可以打碎片任,幾好

刷ex2慢到仆街

死grey佬咪播毒

冰槍都未有

講事實都播毒

完咗冰g pool 先中 無刷到

都要刷 coin 換嘢

冇見佢話會buff
希望到時會一齊改埋

但係把槍冰屬唔知做乜鳩
希望佢過多陣出多個水槍關

隻驚最多水屬ur但係一把水屬武都無

自動周回咗幾日,當練共鳴反正半體

一日用唔曬30支水

我特登較x1速等佢慢慢用

?

要刷JP 共鳴呀清

笑死

我話緊我自己廢事用哂d水要較x1呀

邊似個個有份笑啲大神幾千支水日日刷關

棄驚大神 tm大神 火車大神下次唔好笑得咁大聲ok？我得翻百幾支水

如果開始想砌隊打pvp 應該點配好
新個兩隻角色同雷恩應該今個月89/99到
要配咩卡/召喚獸/裝

乜依加d新手齊新手齊得咁過份㗎咩但坦呢

依加一個星期150支大水 300支細水都未用過 102RANK 大神笑鳩啲低RANK 人仕

笑甚麼, 你都無坦

BTW 土法做坦咪得

點解唔刷完就停AUTO可以SET用幾多支水

有holy個特效 賺咗

人地都冇話係新手

第一次見人嫌打得太快
呢啲大神play 我呢啲小薯真係睇唔明

上面班人先大神見到人要壓用水量就笑我以為我睇錯啲咩覆錯

你又唔貼埋咭召點答你

Auto應該可以set用幾多枝水回體

佢係想配埋回體時間,可以刷多幾場

無水打得咁快做乜
大神先唔會無水 當然唔會嫌打得太快我長知識了

我呢啲小薯係懶唔記得刷所以先水多

連週回幾多場都可以SET....

大神PLAY 我真係睇唔透

依加先開始打pvp。。

同埋你又唔cap有咩卡/召/裝
點答你點樣配

用石回

可能好似Reol咁後來追上

不過似係5月頭入坑

唔好意思

練好曬兩隻新角+中二
所有坦喺三隻玻璃大砲面前都只係垃圾

放係屋企刷唔掂佢 較咗x1可以翻到屋企仲刷緊 x2刷到無水/set停 你咪爆體幾個鐘囉
成班係無刷過野？定真係太多水

裝就得劍同帽+5

1個月時間4隻99，其中一隻係中二

5月1 計數 半jer年中二 暗拳土法 6月新仔女 Rain

魔狼堅牢臭丁土巨阿寶咩都有

一星期150支用唔曬

小薯先會慳體力梳

大神

可以set場數又可以set auto食幾多支水
又基本上唔會哂到自然回體啲體力
唔明點解要較慢 最多咪刷完唔刷

btw,得返幾十支水

計數阿寶召堅牢卡
土法土巨召魔狼卡
中二奧丁召阿寶卡

我會咁樣

你食1支大水20分鐘清哂 中間回得幾體
打3個鐘刷完 然後爆體幾個鐘
我食一支大水 1個鐘先清哂 慢慢打 放工翻到去仲打緊
你地大神要刷得快 快用哂
我無水小薯刷關得黎慳水

102RANK 果個話低RANK 小薯做大神
X1 你爆定水刷? 120 體 點會刷到成日

啲大神乜都升爆曬唔駛刷嘢又唔想浪費體, 明既

大神既開工時間只係1小時.....

要刷突發要用手機刷
同埋屋企電腦有時無啦啦會彈apps
到時仲蝕

我呢d小薯返工拎起電話自己食水

卡同召都好齊，想點玩都得

刷突發商店真係仲麻煩，預計唔到要啪幾多枝水擺係到刷

大神唔關rk事
睇講野就知 一見到人壓水就笑

ABCD 直接抽撚爆唔駛刷突發

小薯邊有碎要買

1支大水20分鐘
3個鐘可以清哂

6萬4一隻 16隻。。。

我大約咁講姐無計過事實3個鐘都清咗15-20支水

唔係笑，係大家冇你咁心思細密

刷480體左右 唔出可以skip到出

.GUN

啊寶配得張中二好似差咁啲
我覺得配臭丁可能好啲

上期刷暗拳已經用曬7百幾張skip券

我單黑肉都用迪亞寶, 力水差太多

ph-1:笑死

大神果然係大神
諗到我哋呢啲小薯諗唔到嘅盲點

食鹽多過你食米

BTW 佢仲未解釋到點解 120體> 1小時> 放工番黎仲刷緊.....

咁你得一隻主輸出
人哋個陣3隻都有輸出
加少少保命能力可能好打啲

盲乜點準時清體慳體唔係手機game精粹黎㗎咩講到尾都係你地太多水上個公會活動食咗我好多女

下。。。。。。？？？解釋咩

阿寶差好多傷下

依家咁多範圍技 0突臭丁用唔落手

土法做坦要用魔戰 理論上應該少啲機會輸出, 咁砌法計算都係補血機多?

你真係番一粒鐘工? .GUN

500體左右會出做咩咁傻

BTW 今日光戰轉J2 ASSIVE, 預我0

J+1 passive

11點開始掛咁一個鐘用1-2支水 9點翻到屋企 點解唔會仲刷緊最多咪用咗20支

土法用魔戰呢個場應該會全程輸出

各有各好
都要試落先知

今日兩倍刷咗成日先用咗8支水

臭丁擋到一下holy

仲要睇埋有咩裝不過睇黎大路都係咁

如果土法用埋獅城
會計應該會多返好多機會輸出
都可以試下

中二99 唔用都頂到, 好似係

擋Holy緊係用劍聖

咁我未體減半過陣都用緊呢個方法依加減半就更加慳

2020仲玩迴隊...

神坦

2021年都仲會玩。。。

。。。過個一定係戇鳩仔

做乜咁話自己

120cost sss+角 不在討論範圍中

呢d叫堅持

又有輸出又高血又有盾
一下點都秒唔到
tier ss+

我有諗過 可以拎黎陰劍聖

隻game好食電, 長玩電話好熱, 又要叉住電玩, 咁樣好快打柴, 之前好迷隻崩壞3rd嘅時候又係咁玩, 卒之部iPhone死機無限白蘋果救唔返要換機

所以而家寧願用skip, 錫住用部電話, 唔係一換機又幾千蚊得不償失

法國土法都可以咁形容

大神換粒電都要就住就住想點

打劍聖就唔洗啦
求其咩build既土法都可以1個扑3個

土法死撚都唔肯用魔抗 on9到爆

用緊iPhone 7p就知注定做唔到大神

估唔到1x pack大神會計呢d婆乸數麻
一個彈app成日無打到咪仲晒
咁當然可能我機廢先會彈

土法點同劍聖比

屌你以前啱啱玩pad都會上堂清體
無理由唔知 不過用緊6s掛無彈過

唔用bluestacks

日日係度bin
一陣ka短退會唯你地是問

唔鍾意用模擬器

點會 Ka短巴都係同大家一齊開心討論

討論完依家用中二同土法用得不知幾開心

有慳電MODE 唔會熱

而家長開慳電mode, 無叉住電玩得耐都會照樣熱, 睇怕又命不鳩矣

咁玩其實買部iPad玩會抵d

3000鬆d夠你玩3年

我部6s都唔知幾耐無抆過叉電就算戰死咗仲有部se

都有諗過買部ipad, 不過返工出街帶住有啲論盡

ifanboy

se2啦戰死都係3000幾姐

會架 仲有上網問題但係屋企玩就會好玩d

SE2粒電細到咁有啲趕客

你都係叉住玩姐

冇撚有錯
大家都係理性討論

點解國際啲福利可以好咁多
棄驚轉ser喇屌

重有個月登入禮包買公平咩

GAY 頓係邊春個...

490收費石 = 每日login多100石,持續一個月

Kitone

拉大隊去國際ser了

淨係呢個登入包+每日一次305 double石已經屌打哂成個日服

gun

免費抽仲會中限活動期間送足100抽

真而且人地每日課金獎勵係當期角嘅碎,我地係3支大水

即係40蚊送1250石

btw Fals 同Chiame 你地隻二王子要轉Trust
公會戰場轉咗你地唔可以用返舊陣 今晚你地轉唔切 希望你地聽日會轉

唔轉陣你地連執雞都做唔到

Ka短自從轉用中二之後就好少炒車
身體很誠實

係2000石
最後嗰日再送多15碎

竟然無屌我土法做坦

棄了

佢地係連陣容都冇改過,其實琴晚全清到真係好彩,你睇下入Excel個幾位,全部原陣出擊 應該會撞牆

屌乜
第一頁有寫 土法都係坦黎

光戰唔記轉jump+1

對面14個百幾rank

琴日重要同愛滋打和

今次實俾人報午

睇黎又要輕鬆打

好想課月卡呀baba識唔識賺錢㗎

嗰啲咩活動100免費抽都唔奢求
淨係要個月卡同每日雙倍石已經好心滿意足

每個星期課一次pass咪當有月卡

尤其每日雙倍石

想問打武器材料協力會多過單人?
感覺上尋晚掛左900體都唔夠今日手動協力既材料多

所以
未婚妻究竟係要hp 影走 定縮地

你發唔發覺協力跌嘅料全部都係雙數
除咗刻印

要奶

協力係刻印雙倍掉率
其他雙倍掉落

同埋做房主會再多少少

你係玩膠定真心定真心玩膠

未婚妻緊係要佢對奶

dllm 認真發問

會腸老母你都D 你大獲喇

無大無細 人黎！

火伯侍候

仆街 咁撚重罪咩

咪算輕手囉
再犯加多個賭神

梳 0咗

對上有得井嘅角好似係聖誕限?咁唔知遲下泳裝限有冇得井

咁耐好似得雷鎗係有得井

同傳說中100COST既某一隻角

雷鎗點解有得井

聖誕拉瑪達咪有得井,只係當時你地個個好快就抽中先冇人理

雷鎗冇,得聖誕角有

無, 我2萬幾先中, 好似

原來有得井唔怪得咁廢

我果陣仲計錯數 以為10下10連就換到
之後先睇到10連得100幣

你個陣我記得係萬零石之後單抽中
btw 25000石內中都係歐洲人

單抽中你都記得, 二公子筆記

單抽中
有歐過

其實個個都有歐有非架啦,啲海豹你估冇非過咩,唔貼出嚟之嘛

我次次追嘢都係單抽十鳩幾下中 十連無好結果

T 咩咩無非過

點解叫做有得井

呢個場真係好悶
兩邊圍爐圍勁耐先上到中間打
點捱一個月

今晚GG有兩個原陣出擊嘅已0星

咪就係
啲人仲成日都追擊me

乜基加識補血架咩?
岩岩揀左隊殘血基加, 光戰, 同中2 3隻都殘血
跟住基加狂用一招補血技, 補滿哂3個人

當然有,只係要唱又回得唔算多咁解

中左伏, 真係唔知基加識補血

有招範圍回復(小)

佢個副職用返翼人就有

錯覺嚟
上次抽...抽......咪爆死過

呢個場見到有俾人開過嘅補隊都預佢回滿血先打

小小石點叫爆死

屌, 早知揀另一隊
幫對面基加同中二由10%血 補到接近100%

響我腦海中 基加係唔識補血既 所以唔算補隊

個場問題 大把時間俾佢回滿先去中間打

點敢同你比

3個大佬 0星

Reol個兩隻條AP

6萬4先係

佢呢個陣中二上到最前做坦

中二破防斬都未出到就死左
好慘烈

雷槍打水赤同計算真係一流

叫咗佢用返侍了,之後應該會好啲

用左活性孔同埋HP技 衝到最前

做咩咁好口

補得1000

遠攻有so

好撚勁, 比呢招陰死左
kara 補到成1500喎

圍爐補幾下就幾千

可以補到1500嘅,如果魔力夠高

因為我用緊雷槍雷槍點肉槍一開始圍爐打哂飛機咁

睇黎呢個場開埋默想都得

今晚睇黎胸多拮少

以後基加中2光戰留比d 大佬打

打錯哂字

佢唔係講水赤？

好似唔會放的

你班仆街 我心地善良

會腸阿格有冇試過開加雙攻buff？

不嬲都係

啱啱仲諗緊你up緊乜

條街好焗 對手岀哂汗

第二場只行前唔放技都唔用？

得閒試試先

首席9c9話自己心地善良

試過晒

私信一定要得一隻男角先可以用

優先度高過放盾

對面隊sasa咩玩法黎。。。

我見你呢個場咪係一隻男角

原來侍仲有招專心 未學過

又多過撞咗落去睇落無咁難打喎

咁呢招點都好過默想

真係唔好講人壞話
2打2俾隻水赤收左皮

2動冇晒技打姐係唔難 之後就唔知邊個撞了,我係第一個2動

想問攻buff有冇得疊？

我見佢配搭奇鳩怪以為係咩暗黑兵法

1動俾隻中二玩走晒啲技,打咗幾十Round都打唔中佢

唔同名應該有

清埋隊殘隊先

撞撚咗 突爆草笛黑肉一散功連rain 都正面射撚中dllm

可以研究下 呢個場多多技都唔怕

如果入自己trust就可以上盾加防

魔除都重係連開兩下，廢技

續回一樣連開兩下

笑

114 咩隊？ 有冇rain？

玩回避正on9

我以後全打水屬頭位+無必中撚

珍

105冇乜技，打埋佢

遠攻

箭雨世界級

打左兩日 4場第二場都得返一個防盾

魔除關左

13 vs 13 隊

小心啲打

加油

但係副職邊會用返主職
個物盾咁好用

圍太多技行到一半都無咗效果

好正老蓮咁遠射射射

次數盾黎唔驚

個場真係要度下點行我應該準備幫黑肉加1move 廢事行到去得翻1round就散功

計數妹得一招TP技唔係好掂
上完魔防就行前

好在對面黑肉一支箭沖埋黎秒唔到計數妹
俾阿妹一發holy升天

之後阿妹就自己on9行前俾唱緊3x3既土法秒

咁睇黎要搵件獨食Trust比佢

係所以呢個場用一流

2020

咁你要睇住一陣未婚妻出世炒車

睇黎呢個場土法應該用魔劍開哂魔物3回盾

未婚妻未出世之前爽多兩日

不要再說打壓

用聲掛trust

土法識得開魔盾咩

就快有不過唔比佢

試下熄剩2個盾

咁會唔會衝得太快

遇到holy/獵人職/未婚妻都會變做送頭黨
橙到

好似開咗一個就唔會開第二個

我發現公會有17個活性孔。。應該得我102rank玩物隊但無活性。。。

咁物盾+魔抗

見到水屬頭 高物攻衝左入去

二公子:冇活性孔學咩人玩物攻隊

好多都有rain，中二，黑肉咁

mr 會腸 i dont feel so good

而家玩迴隊真係好睇運
揀隊又睇運,閃又睇運
好難搞

會腸都做埋恥笑撚啦

我係成功例子

今日限定

呢到仲有無同我一樣心地善良嘅人

邊個幫我打個隻105 補番滿

開晒隊滿/夠ap 好難搞

所以官方出左隻有盾既回角

如果佢係女我一定抽爆輸岀多1-2下好大分別 尤其佢冰屬有範圍技斬彩花

btw 呢個場真係好撚垃圾

心地善良
真係人唔笑

@貓XXX 抽未?

真

重識得出多一下係冇ap時

佢好似仲有一個step

撞6隊0，今晚已猪

其實之前就係為呢下做伏筆

ching唔係有隻雷鎗黎 好勁啵

起承轉合齊晒 出師有名啦

玩雷鎗果個係ph-1

好似係 記錯

有冇人holy隻殘黑肉？

6 隊0

棄驚棄到俾人記錯

試過諗住執 殘血基加+殘血阿格
dllm一入到去佢兩個企到老遠圍爐回血回到滿曬

睇嚟大家可以參考吓

要調陣啦,好多人重用緊上一個月嘅設定

戒丁個邊交俾怨XXXXX

圍爐圍到第一場無曬技無曬ap 先上

之前都講過重用緊上一個月嘅陣執雞都有困難

光戰裝jump+1擺番中間有冇得撚
而家中間果隻好似吸哂火力咁 擺邊隻死邊隻

我今晚第1場隻光戰吸實晒,放第1個位用Jump+1第2個位未試過

而家見到嘅劍聖設定好似係戰上手因為有J+1 同埋首位光戰Jump+1
其他玩法重要繼續試

清咗105 同 119殘隊先

94殘隊有雨箭

畀雷槍射到斷晒手

咩年代牙 通街土法仲挽劍聖

有咁高機率咩

手夠長,同射擊角一樣原理最緊要自帶虛像可以圍爐

不過命中同冇防貫傷害低係一個問題

雖然冇人打得死佢

未婚妻弱射

唔知兩個星期後戰況會點

一箭一隻

宜家雷槍一個雨箭妙 4眼
妙水槍應該差少少

9隊 對 9隊

大家睇準就打，最緊要剋到對面角色

有會腸燈一燈當場放心哂4眼自帶範圍耐都死

重用緊上一個月嘅陣容嘅去模擬戰Check下,唔對路要改,攻守都係

差5%射耐同10%範圍 咁應該死了

我地未郁嘅大部份都係原陣隊,唔好抱咁大期望

116 中二，黑肉/光戰？，補

114 阿格，rain/土法？，補

103 rain，補？， 劍聖？

射兩嘢斷晒兩隻

111 土法，中二，黑肉？

82 彩花，rain， 冰g？

98 中二，光戰/sasa？，彩花

佢個隊應該打飛機打到腳軟先上去

聽日轉拉瑪達彩花 預我0

TM2搞掂咗116,勁到

重有25分鐘

先打82 同 98，兩個戰績一般

116留最後

116俾TM2屌打咗啦..

最驚116，戰績好勁

大神你都撞咗

證明ME IS 小薯

佢隻阿格冇開圍爐技用緊上個月設定,開返應該OK

上到去畀未婚妻一嘢插死,都唔知點試

走位都要試啦,好多原陣嘅你望下個幾隻二王子先

114 會補滿血，小心

龍騎二王一下一隻

打走82 同 98 先可以既話

我試咗一場模擬戰係用佢地二王原陣真係1打3 雖然一下就俾人秒咗

等命令
隻114殘但有彩花SOSAD

你轉咗陣先,今晚記得公會戰場轉咗2日了

我斬抗build, 基加又得返一下技，我去開98中二啦

打唔打到82 / 98中二？

上面我大概估既隊

轉陣，仲有男女隊公會戰咩

me今日撞左果隊係光戰基加中二

公會戰場地轉咗,你用緊上一個月嘅設定
你睇下中間幅圖

咁冇所謂啦,連續0星幾日就姐係真係有問題

13分鐘

中2得89我驚連冰G一下十字都食唔到

btw 對面咁少星既

Rexxxxx佢地最後10分鐘先打,有指揮,所以已經輸咗

衝上去一隻打3隻

7隊，加油

一係打殘隊先

飛雲都未打 驚閪

你雨箭射得爆114？

98個隊搵隻坦頂住,Holy應該可以打到

差啲又唔記得打公會戰..

屌睇錯

我相信會比隻98一野全劍技掃低兩件

我打咩

114隻阿格睇落冇晒TP技?

係入場補滿血，有招上防

應該冇開 一招都冇用過

9分鐘

好睇準打啦

無隊打得贏 我是但撞

今時今日用純白定係用獅城好

佢用活性 sentinel跑上去 可能有盾

搵隻牙Rain搞掂114先?

上面個list有剋屬就打啦

未打個D快D打, 我2動等繄有無雞執.

撞晒，完

我撞119？

8個0星

冇人理咁我就撞㗎啦

98?

OJ

殺得一隻

差米san

你Holy秒唔到?

雷鎗呢個場SSS

我打乜好

得黑肉
所以先諗住打119
全暗屬應該holy放題

差米執雞啦

會長得返103呢個選項,加油

差米119

Ramza

1:30秒對面仲未打?

就講就多咗6星

對面都可能撞到痴線

哇, 向難度挑戰

講完即追6星

打緊了,8個0星都有85星

贏!!!!

無啦啦爆到上85:81
好撚癲

點解可以一個場廢過一個場 究竟整場條友個腦用咩構造

無啦啦又多6星
好彩最後85:81

我守隊放艾琳都擋到3隊,

好波

俾rain燒撚死，正仆街黎

呢個場太易串燒
竟然0封咗對面守4個嗰隊

最尾我執咗5星

冇人打我 點搞

差咪san

對面應該都撞到仆街, 個場太ON9 2動好易炒

我岩岩又係打淨對面阿格同我隻rain
我隻+5 ribbon rain追撚住佢黎燒

觀察多1日先,我純粹係玩下嘅心態放佢上去

我隻艾琳得79

第一場彩花咁就死撚左
第二場RAIN個AI 想點, 打彩花都要Miss

屌, 隻116 1動打撚咗50 TURN 殺唔曬我3隻

好似係劍聖隊打我第2次就風鎗,但我有Jump+1光戰

對面有人冇打，唔係我地已經猪咗

未set隊好set，唔猪硬聽日

然後撞咗BE HAPPY 0

佢utuber嚟,有時會放片,我到時睇下佢有冇錄

3個去左gap牙奶冇打

呢個真,唔Set好隊日日都成堆0好難救

佢咁排應該都係喺後場打飛機打咗30 TURN 先上到黎

真係燈到對面3隊冇打

唔係次次都燈到大師兄

今日撞得太勁

set隊

側面打彩花都miss笑咗

唔識set

用雷槍啦

依個場好用

呢個場用圍爐隊應該好易浪費人1動 + 2動炒粉

守隊隻呀妹用晒TP先死
但頭先攻隊第一場一開波就自殺死

巴打呢隊專打魔攻隊？

圍爐首選彩花
睇住佢開呢個盾開果個盾又加速又盛
眼都花鳩埋

太多圍爐驚唔驚比雷鎗射爆

點解到依家都仲係冇人答
大家對新手唔friendly

秒唔到彩花佢就補得番

自己試啦 個個都未升好又唔同隊型 唔好成日抄MODEL ANSWER 自己試下用得唔得

升完先慢慢揀啦

惡到

今日兩場走位

應該都係唔再用基加轉雷槍/劍聖

冰雞邊隻上6星好

咁又係 計算妹就要收埋啦

咁個個隊型唔同好難俾意見你喎又未升好,只可以講你用得縮地 隻坦要跟得上先得HP就算啦,都係影走/縮地2選1姐

冰G同邊隻

j 埋今日好啦

Utuber 公會係晒上下

又係附近

下面重有幻影同好會

全部係附近屌

899 409 781 求好友,3個位 每日識撳送禮就得

今日我打晒兩隻劍聖頭 真係冇想像中咁好

雷鎗穩陣好多

未婚妻好似冇圍爐 升好都要試好先出場

又放棄12PACK

發現而家隊嘢打中二都幾好
但係光戰都上得太慢
應該都係學你哋放頭jump+1會好打啲

打手行3格 光戰J+1 + HASTE 理論上係上得切去
黑肉係因為行4所以好撚大問題

基加呢個場勁多限制為咗放虎鐵會鳩行

出艾琳未

係上得切 我今日就係Haste + J2

守隊咪出咗,應該成功秒咗劍聖

攻隊

而家咁多劍聖
拎隻土法出嚟又可以打哂

好慢,唔想見到隻野妹下妹下咁,已經臭丁+活性都係得75

上到去但企位係疏？

行4仲要J2冇圍爐技
諗唔到方法可以阻佢自殺

裝埋雪原

上先過打手已經好好多

極限回避+唔揀Holy攻隊OK,但守隊易破

呢個場慢可能仲好

有方法, 不過真係最後手段唔撚想用

艾琳係慢到雪原都幫唔到佢+1素早,要密命

所以咪放守隊當見唔到,又可以伏人

男主盾/坦裝?

放到過多幾日未婚妻89就可以上場

最驚吸到但痴埋一舊

男主盾+減速咭 光戰用埋SIREN上 HASTE 就會快過佢

未婚妻主場真係驚驚

冰法同冰龍騎

我會話none of the above

咁快89 .gun

日服?兩隻都過氣不過冰龍騎6月17會改地圖炮AI,可以一用